(反送中音樂) 痴線呢首歌同個MV 仲催淚TG

明天一定會花開架

推.....

推

鐵血的孤兒